各位放假有時間就睇下毛澤東選集知乜叫統戰，唔係認同，係認識你的對手

對手就係中共，呢點無需轉彎抹角，非常清楚(特區政府只係傀儡，其實可以不提也罷)
中共贏，正正因為毛澤東呢位"勇武"。
係，中共建黨初年一樣有類似"勇武"vs"左膠"之爭，最早期的領袖陳獨秀呢批，係知識份子，論學歷一定遠遠超過老毛，但佢地跟足書本，馬克思話要等工人先起義就要等工人，但上世紀初中國工業落後，工人根本唔夠人。
毛澤東冇錯，係真係草莽氣，湖南地主家庭(係好諷刺，佢來自的背景如果係文革早死晒)出身，提出農村包圍城市，事實佢真係講得冇錯，長期"貧下中農"做工作，最後以裝備硬件遠遠不及國民黨美式裝備師而迫走國民黨政府到台灣。
另一樣好緊要係統一戰線，即係大家成日提的"統戰"
"統戰"就係毛澤東自已成日講的法寶之一，未成功前，敵人都可以交朋友，儘量拉對家的人過來，壯大自已圈子制衡對家支持度
港英時左派其實都有好高水平的統戰，大家最熟的李怡，辦七十年代雜誌時原本是最極左的紅衛兵支持者; 有幾位已故好似廖瑤珠，前人大代表(呢位我係真心尊敬佢，當大陸未開放極窮時已"愛國"，雖唔認同但不能不同意佢係真心，無其他著數港英時只會有麻煩下仍愛國); 黃文放，長期在明報寫專欄，當年明報查良鏞出名反共，文革時報導搞到中共多次放風想殺佢，但佢同黃文放好老友。
呢代人留低極少，大家今日唯一仍然見到的只有曾鈺誠。
佢地呢代人，就係以統戰拉到一大批本地唔認同都至少不反感的人。唔係因為六七暴動被極端毛派搞臭左，香港唔係冇可能好似澳門咁演化
今時今日，資訊流動好左，但似乎今日一代人的理論基礎，歷史知識好弱
阿寶話，人類總要犯相同的錯誤，所以，唔該，認識下你對家，咁先接到招
毛澤東選集好多，幾日未必睇晒，但"論統一戰線"，衝完有時間，非常強烈建議各位睇一下:

推
毛魔前期係得學

毛係好掂嘅，睇佢內戰嘅時候點做係好有用

叫班字都唔識多隻既兒登仔睇書

留名學野

認真講…唔係個個咁鍾意睇書…打仗亦唔一定個個識兵法

btw po主你整合得好